如果連登有Youtuber Tier List, 係咪會好似咁?

Tier S (連登仔欣賞程度: 極高)
Bob叔, Captv, Ming仔, 伯賴

Tier A (連登仔欣賞程度: 高)
PowPow, 諧星組, 攪屎棍

Tier B (連登仔欣賞程度: 中上)
微辣, 熊仔頭, 不滅墨水

Tier C (連登仔欣賞程度: 中下)
Bomba, 大J(Vlog), 慕容公子

Tier D (連登仔欣賞程度: 低)
Ashly, Hana, 大J, 笑波子

Tier E (過街老鼠)
Backup佬, Ricko, 肥瓜, 窮飛龍

Backup佬都叫youtuber

ming仔tier S??? 咁高？

Tier 神檯（神）
Eminleo

諧星 幾乎冇睇過有A

舊登有排啲人成日講

Dim cook guide媽田呢?

應該Tier A?

全港d旅行片佢最高質 去d地方又唔會次次都台灣日本咁 有d地方我成世都唔會去 睇佢d片真係好正

可唔可以開個tier s+ 比大j
佢真係高過晒其他半班

S級 大J 笑波子

beauty beggar 呢

大撚個大j

Tier E (過街老鼠)
Backup佬, Ricko, 肥瓜, Ashly, Hana, 大J

其實beauty blogger先最多view

高唔高質就睇下同咩比較啦，
同外國比較就緊係
資源 空間 社會接受程度等...
都係2個level分別（唔係指好唔好）

撇除所有對個人欣怨情仇
其實大j 同笑波子已經做得好好
一日一條並不是易事

catgirl呢

伯賴依家
俾盡B
熊仔頭都係近呢兩三條開始柒啫
不過都有A

powpow教授真係好高質

Ricko:過街老鼠組
cant agree more !

undergroundDv

其實達哥係第一代YouTuber

大j我agger
但笑波子嗰啲佢一日做萬條都唔會係高質

on9個方面吖嘛

Powpow同伯賴調位
再將CDE合併為垃圾組別